通過咗人權法有幾多人會失業？

得popo最終勝利又唔會被人炒又ot糧

唔會，高級popo資產被凍結，賺完無得用